(珍奶日本大hit)美女名校大學生 沉迷飲台灣珍奶 幫襯過1000間店

用晒啲$幫襯

慶應大學美人大學生 ，話畢業後想做同珍奶有關工作

一日最多飲27杯

平均一日三杯
點解唔會變catgirl？
年半用咗70-80萬yen飲珍奶

東京開咗300間珍奶店

原宿-表參道站竟然有 38間

好似話飲得多珍珠奶茶會死得快d

竟然攻入到日本
台灣珍奶

貢榮

波會大D

好認真咁研究添

明明貢茶喺港台都唔掂
但喺日本好掂
聽講韓國都掂

又係勁興黑糖珍奶

痴撚線，甜到仆街打冷震，得閒飲一杯已經好夠皮，好多時一杯都飲唔曬，因為真係太甜，仲要一日27杯，肯定糖尿病

日本人鐘意甜野掛

係
話女子大生之間大HIT中

天仁入到去未

貢茶好難飲

拍一套珍奶系列av

話美國都HIT

好飲過日本堆屎好多
但堆屎都排長龍

2條女CLS
話一杯珍奶熱量同一碗飯差唔多
佢RECOMMEND啲工作忙嘅人飲珍奶取代食飯

包裝好靚

真係唔知點解依家又興返

話啲大人覺得珍奶啲黑珍珠好令人害羞

可能好快糖尿病

前年見到新宿間貢榮排到好喜茶咁

壽司連鎖店都有得賣

日日咁飲d牙都未爛

早兩個禮拜喺澀谷次次行過間貢茶都有一大班人排緊隊

進化到用日本產茶葉

係一日飲3杯平均

咪係 仲衰過汽水

熱量又高
有多化學嘢

大東亞貢榮圈

所以話香港人點解咁長命
睇留言就知香港人真係好重視健康

日本人都長命喎

片
尋晚(周二)先播，未有字幕

咩劇

煉成賢者之石未

無腦都唔係第一日既事
架妹除左個樣可以J仲有咩值得吹奏

日本d珍奶大部分都唔撚好飲

都幾多係台灣開過去
keep唔到水準？

一日飲3杯 ，唔知佢哋點keep身材

貢茶大概十年前一開頭黎香港果時都好掂

越飲越大波

水我都飲唔到27杯咁多

日本人口味偏甜
珍珠奶茶啱晒佢哋

唔好飲咁多

明明日本唔太興邊行邊飲嘅模式

但都唔掂咗好耐
依家好似無晒咁

但今年先大熱
都算遲

無講到天仁，應該未入

日本有天仁
但好似係飲正常沖果D茶多
唔係sell珍奶

係？hit唔hit

真係有

係
佢哋煮咩都落幾多糖同味淋

點解叫珍奶珠茶嘅？

打錯定真係咁叫

咁叫靚？

好型喎
個節目都係咁講

點都型過一般膠杯啦

咳藥水

特登玩依隻feel 呀design

喺日本返過珍珠奶茶parttime,
後生多數都1.5倍糖，有啲仲2倍，
得上咗年紀嘅人先會少甜

仲未死都算係奇蹟黎

痴撚線平時半糖都已經覺得甜

嘩 嚇死人咩

啲色好恐怖

貢茶同鹿角巷都屎水黎 唔明點解咁多人排
Coco koi 正正常常但係都無香港台灣水準
日出茶太最好飲

睇見到漏

勁多人拍片

好恐怖半糖有時都覺甜得滯
有follow開啲日本妹
ig見佢哋真係一日兩三杯

請堆mk妹整點撚樣掂

飲撚到老左骨質疏鬆
發育緊日日飲仲要唔高

平時飲微糖全糖好似飲糖水咁

生得腎石

之前去旅行岡山駅地下街間"台灣甜商店"次次經過都見多人排到嘔,仲要啲客多數係啲少女及JK

證明大眾品味都係低劣

日本買到既黎黎去去都係咖啡,茶,可樂之類
有新口味仲唔衝下
好似本身都有,係黑糖再炒翻熱開多左咁解

一日27杯會唔會飲到停經?

開間垃圾都大把人排隊
誇張過香港開乜7喜茶咁

我一年先幫襯一兩次
一日27杯應該好快玩完
一日27杯水都唔掂啦

飲杯奶昔仲好

點解可以個個白痴㗎妹都係咁貼珍珠奶茶相出黎？咩撚野事？係咪邪教？定係乜乜challenge黎？

咁飲法仲未糖尿？

遲幾年日本會多左好多肥婆

同叫人做gym既食唔切飲gainer一樣

狗都唔飲

點解日本咁多好野飲都要飲垃圾？
是但一部街禁出黎個d 都好飲過呢d 垃圾啦

㗎妹唔襟老可因為食得太甜

鳩up姐
一日27杯
水都飲死你

日本人口急速下降既原因?
咁飲法真係隨時出事

可能假新聞

上年去鹿兒島見到 pablo 已經有賣芝士奶蓋
見到買既都係操中國口音既大媽

準備洗腎 換肝

1日27杯

19號果日，天神見到三十幾四十個排貢榮
望到鋪頭裏面啲㗎妹好撚開心

搞清楚先 係食得糖多就會

其實唔止日本，加拿大之前都好hit

有幾個加拿大人來香港exchange, 日日都飲貢茶

咁甜既野,想像到一日灌左幾多包糖落肚到

咁飲法都咁瘦

前排係日本見到d人排鹿角巷條隊勁長 明明鹿角巷係香港係勁難飲
日本便利店求其買一枝野飲都好飲過佢

鹿角巷香港依家都少左好多人排

和菓子咁甜都係咁食，日本人好食得甜野

佢哋啲珍奶都要500幾600yen 一杯
40蚊到

死快d咪好
好似香港人咁做奴隸做到100歲？

白衫條女幾正

根本到到都HIT嫁啦
係連登仔懶係有品味又健康
覺得唔飲呢d高人一等

日本既貢榮係排出龍，要等15-30分鐘以上 香港個d冇乜人排

香港直情執哂咁滯

係好hit
我既諗法係
日本文化唔流行邊行邊食 但對邊行邊飲野係ok
造就左呢個日本珍奶文化
咁珍珠奶茶又可以整到好靚 比人打卡一流
甜+奶+茶+珍珠口感又似mochi 自然佢地一下子就接受到
係正常coffee shop飲杯無得打卡既latte都4/500
咁年輕人自然會試下珍奶
加上日本人對排隊個心理 會仲想試

日本妹甜就話好味架啦 咁又係打完卡飲兩啖就掉

塑化劑放題

係咪好飲d 有冇人試過

依啲台式奶茶勁多化學野，奶精，鳩縮粉
嘆杯港式茶記熱奶茶仲好

新宿個間

勁撚多學生妹排隊

老野不明白後生係鐘意甜.

同以前香港第一波興貢茶 come buy一樣

啱啱經過梅田間貢茶
開舖5分鐘已經排晒長龍

有冇人飲過日本貢茶，好過香港既好多?

Cls

排5粒鐘

第一批去日本嘛

六角巷排6粒鐘
㗎妹好得閒？

幾好幾好

大量㗎妹

似abc多d

Ig打日文珍奶
115萬個hashtag

依家個d25蚊以上
都係直接用茶葉沖+meji奶啦

呢個真 係大阪每一間珍珠奶茶鋪都好撚大㗎妹排隊 好多靚女

好撚多

仲以為係美國女名校添

有咩好飲

more

我覺得係品牌個包裝唔同
見過日本同越南的貢茶
間舖大撚到成間m記咁, 又有位坐
有時見到喜茶, 心諗如果貢茶/come buy/天仁呢d
都有咁大間舖+有位坐, 可能賣到$40一杯都會有人肯畀
利申 有十年以上無飲過呢d野

幾百杯，杯杯一樣味，試咩鳩

痴撚線，我去台灣旅行都係一日兩三杯
返到香港就戒一排俾身體休息返下
佢一日最多27杯仲未撚死？

係日本真係好多人排貢茶
仲以為係咩特別鋪

東京真係多左好多珍珠奶茶
仲要間間都排隊

香港已經轉晒飲喜茶

打錯
片假名都係寫 CHIN JUU NAI CHA

1日27杯即係最少一個鐘飲1杯，仲要唔瞓喎
有冇咁撚誇呀

最難飲之一
記得飲過次調景嶺嗰間 同屎水無分別

一個鍾都3-4杯啦啲架妹

屎一定好臭

但都有學生排
一出地鐡站就係

新宿果間勁多人排

呢間分店出左名垃圾

貢榮夠平

平得過飲水/便利店買茶？

去過天神間貢茶 9點幾都排哂長龍 日本仔將間野打造到好靚好光鮮 又有staff係客排緊隊個陣幫佢地填好飲咩 個個staff都笑容滿面 香港鋪同佢比真係差好遠

勁肥勁唔健康 班日本傻鳩仲當寶排晒隊
香港都興過幾次但都好快減退

原宿涉谷d奶茶舖都排晒隊

你話支那喜茶嗰種起碼有天然嘢先

27杯。。飲水都冇咁多

珍奶可能係計煙之後最大既合法成癮物

想練腎者之石都唔係咁飲法啊嘛

女人飲咁多珍奶
又凍又甜
實好多白帶同念珠菌

幾時洗腎?

正解
仲要話咩求其汽水機便利店賣啲野仲好飲真係得啖笑

連登仔不嬲都坐左唔知幾耐監

珍奶已經一段時間
啲人嘅口味短短時間已經由貢茶級品提升到春水堂
依家台式芋圓都愈開愈多好多人排

黑糖珍奶
勁多水果嘅茶之類

其實就算飲台式嘢我都揀微甜少冰同埋無珍珠

點解成日都影住呢條肥婆

佢主持個節目

係日本最紅主持之一叫松子

其實佢係男人嚟

okay, he win

佢啲主持風格好好笑嘅

咁嘅身材、妝扮應該都係行搞笑路線

係毒舌路線
見解精闢又敢言果啲

辛苦曬佢啦 係位有才華嘅藝人

8，9年前中學年代 貢榮都好多人排
學生放lunch 外賣十幾杯返課室

好好睇㗎
有幾個冠名節目
又多廣告

其實點解叫佢做貢榮嘅？
無知一問

我諗因為個logo掛

明了
thanks

東京喰種？

我的裙子在哪裏

睇咗3集就棄咗添

劇中高校生阿久津仁愛都狂飲喎

好撚好睇WOW 啲配角個個都勁撚正
有個超似深田恭子 勁想同佢瘋狂交配

中珍奶毒好深

流行到依家話去飲珍奶有新嘅詞

タビ係西米(珍珠)嘅簡寫
會話：タビる